[
{"titulo": "Corinthians relembra conquista de seu 30\u00ba t\u00edtulo paulista; veja publica\u00e7\u00f5es", "href": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/412068/corinthians-relembra-conquista-de-seu-30-titulo-paulista-veja-publicacoes", "data": "19:30", "portal": "meutimao"},
{"titulo": "V\u00cdDEO: Xavier e Roni | Corinthians x Palmeiras | C\u00e1ssio e Ivan | M\u00ed\u00fados do Corinthians #RMT", "href": "https://www.meutimao.com.br/videos-do-corinthians/103627/xavier-e-roni-corinthians-x-palmeiras-cassio-e-ivan-miudos-do-corinthians-rmt", "data": "19:21", "portal": "meutimao"},
{"titulo": "Corinthians sofre terceiro gol-rel\u00e2mpago na temporada 2022; relembre", "href": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/412066/corinthians-sofre-terceiro-gol-relampago-na-temporada-2022-relembre", "data": "18:37", "portal": "meutimao"},
{"titulo": "Fagner celebra marca atingida pelo Corinthians e mira mais t\u00edtulos com a camisa alvinegra", "href": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/412101/fagner-celebra-marca-atingida-pelo-corinthians-e-mira-mais-titulos-com-a-camisa-alvinegra", "data": "18:36", "portal": "meutimao"},
{"titulo": "Deives e Deividy Hadson presenteiam torcedor do Corinthians com camisa do futsal; veja v\u00eddeo", "href": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/412067/deives-e-deividy-hadson-presenteiam-torcedor-do-corinthians-com-camisa-do-futsal-veja-video", "data": "17:32", "portal": "meutimao"},
{"titulo": "V\u00cdDEO: O que deu errado e a proje\u00e7\u00e3o para o d\u00e9rbi de s\u00e1bado - Mesa T\u00e1tica Meu Tim\u00e3o", "href": "https://www.meutimao.com.br/videos-do-corinthians/103625/o-que-deu-errado-e-a-projecao-para-o-derbi-de-sabado-mesa-tatica-meu-timao", "data": "17:24", "portal": "meutimao"},
{"titulo": "Neto critica time escalado por V\u00edtor Pereira e sugere que jovens sejam emprestados", "href": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/412096/neto-critica-time-escalado-por-vitor-pereira-e-sugere-que-jovens-sejam-emprestados", "data": "17:05", "portal": "meutimao"},
{"titulo": "V\u00cdDEO: Sobrou descanso e faltou futebol | Corinthians tem estreia discreta na Copa do Brasil", "href": "https://www.meutimao.com.br/videos-do-corinthians/103624/sobrou-descanso-e-faltou-futebol-corinthians-tem-estreia-discreta-na-copa-do-brasil", "data": "16:49", "portal": "meutimao"},
{"titulo": "T\u00e9cnico do Corinthians avalia estreia de Ivan e n\u00e3o culpa goleiro por gol sofrido", "href": "https://www.meutimao.com.br/noticias-do-corinthians/412036/tecnico-do-corinthians-avalia-estreia-de-ivan-e-nao-culpa-goleiro-por-gol-sofrido", "data": "16:38", "portal": "meutimao"},
{"titulo": "[Jorge Freitas] Um jogo feio com resultado agrad\u00e1vel", "href": "https://www.meutimao.com.br/coluna/jorge_freitas/2895/um-jogo-feio-com-resultado-agradavel/", "data": "15:33", "portal": "meutimao"}
]